求教 養倉鼠定龍貓好

之前養過倉鼠好痴人好鐘意佢
但得兩年命
龍貓未養過，見倒好打意
有冇人可以分享下覺得養邊個好啲

好得意 喺你隻手瞓教？

係 仲要攬實

有冇人養倉鼠同龍貓啊？

養龍貓又醒又好玩又長命

Ching有冇養

有

係咪夏天一定要開冷氣？開風扇吹住佢得唔得？ 同埋個籠去到條腰會唔會太細

養緊龍貓
依家先養咗半個月
聽日佢就三個月大

我都想由bb養起！ching邊度買翻嚟有bb揀我見旺角嗰啲好似全部都好大隻咁

夏天可以開又可以唔使開 隻隻龍貓個受熱唔同
有啲龍貓可以夏天淨係開風扇比佢
有啲就需要冷氣
但而家啲科技有好多可以代替冷氣
例如手提冷氣 或者迷你製冷 呢啲平過冷氣費
但又可以達到開冷氣嘅溫度效果

籠就一定要有兩層高 佢哋好鍾意跳黎跳去
同埋要預番啲位買啲圍欄圍住佢俾佢放風出嚟玩
冇得出嚟玩佢就會彈夜琴有少少嘈
龍貓啲智商有三至七歲 所以幾醒目
條命又長又可以互動啲毛又舒服
最重要佢肥咗唔似老鼠

Fb 搵龍貓領養gp
有啲會係賣有啲會係領養
旺角有好多都係一歲內或者一歲半
睇落去好大隻但其實佢嗰啲全部都好瘦
係啲毛好厚

順帶一提
啲人話養仔仔好啲
仔仔就親人啲
囡囡就高竇啲
因為龍貓係母系社會
Ps:我嗰隻係仔仔 依家差唔多可以任摸

開風扇都ok！
但個籠我買咗最基本嗰款電渡籠
不過砌咗3層比佢跳 同埋成日放佢出嚟玩

真 我隻仔仔愈養愈痴我
而家可以同佢抱抱 佢都唔會掙扎
好打耳

咁我都係唔好去旺角買

龍貓都玩女權咁一定要養仔啦

太好

而家旺角買嘅話會好撚貴
未有疫情之前
我個friend幾個月前買標灰色短毛1800
依家去旺角睇標灰短毛4800
上網買平好多
不過有分品種
美國純種塊面會圓啲得意啲
唔係純種就尖啲不過都得意
當然啦純種會貴啲

其實係因為冇人買所以減價到1800
唔關疫情事

龍貓你要預屋企長開冷氣

養龍貓